{
  "Project management tool for teams": "团队的项目管理工具",
  "API Key": "API 密钥",
  "Trello API Key": "Trello API 密钥",
  "Token": "令牌",
  "Trello Token": "Trello 令牌",
  "\nTo obtain your API key and token, follow these steps:\n\n1. Go to https://trello.com/power-ups/admin\n2. Click **New** to create a new power-up\n3. Enter power-up information, and click **Create**\n4. From the API Key page, click **Generate a new API key**\n5. Copy **API Key** and enter it into the Trello API Key connection\n6. Click **manually generate a Token** next to the API key field\n7. Copy the token and paste it into the Trello Token connection\n8. Your connection should now work!\n": "\nTo obtain your API key and token, follow these steps:\n\n1. Go to https://trello.com/power-ups/admin\n2. Click **New** to create a new power-up\n3. Enter power-up information, and click **Create**\n4. From the API Key page, click **Generate a new API key**\n5. Copy **API Key** and enter it into the Trello API Key connection\n6. Click **manually generate a Token** next to the API key field\n7. Copy the token and paste it into the Trello Token connection\n8. Your connection should now work!\n",
  "Create Card": "创建卡片",
  "Get Card": "获取卡",
  "Update Card": "更新卡",
  "Delete Card": "删除卡片",
  "Get All Card Attachments": "获取所有卡片附件",
  "Add Card Attachment": "添加卡片附件",
  "Get Card Attachment": "获取卡片附件",
  "Delete Card Attachment": "删除卡片附件",
  "Create a new card in Trello": "在 Trello 中创建新卡片",
  "Gets a card by ID.": "通过ID获取卡片。",
  "Updates an existing card.": "更新现有的卡片。",
  "Deletes an existing card.": "删除现有的卡片。",
  "Gets all attachments on a card.": "获取卡片上的所有附件。",
  "Adds an attachment to a card.": "添加附件到卡片。",
  "Gets a specific attachment on a card.": "在卡上获取特定附件。",
  "Deletes an attachment from a card.": "从卡片中删除附件。",
  "Boards": "看板",
  "Lists": "列表",
  "Task Name": "任务名称",
  "Task Description": "任务描述",
  "Position": "位置",
  "Labels": "标签",
  "Card ID": "卡号",
  "Card Name": "卡片名称",
  "Card Description": "卡片描述",
  "Archived": "已存档",
  "Due Date": "截止日期",
  "Attachment File": "附件文件",
  "Attachment Name": "附件名称",
  "MIME Type": "MIME 类型",
  "Set as Cover": "设置为封面",
  "Attachment ID": "附件 ID",
  "List of boards": "看板列表",
  "Get lists from a board": "从看板获取列表",
  "The name of the card to create": "要创建的卡片名称",
  "The description of the card to create": "要创建的卡片描述",
  "Place the card on top or bottom of the list": "将卡片放置在列表顶部或底部上",
  "Assign labels to the card": "给卡片分配标签",
  "The card ID": "卡号",
  "The ID of the card to update": "要更新的卡片ID",
  "The new name of the card": "卡片的新名称",
  "The new description of the card": "卡片的新描述",
  "Move the card to a new position": "移动卡片到新位置",
  "Archive or unarchive the card": "存档或取消存档卡",
  "Set a due date for the card": "设置卡的截止日期",
  "The ID of the card to delete.": "要删除的卡片ID。",
  "The ID of the card to get attachments from": "卡片的ID，获取附件",
  "The ID of the card to add attachment to": "要添加附件的卡片ID",
  "Set this attachment as the card cover": "将此附件设置为卡片封面",
  "The ID of the card": "卡片的ID",
  "The ID of the attachment to retrieve": "要检索的附件的 ID",
  "The ID of the attachment to delete": "要删除的附件的 ID",
  "Top": "顶端",
  "Bottom": "底部",
  "Card Moved to list": "卡片已移动到列表",
  "New Card": "新卡",
  "Card Deadline": "卡片截止日期",
  "Trigger when a card is moved to the list specified": "当卡片被移动到指定的列表时触发",
  "Trigger when a new card is created": "创建新卡时触发",
  "Triggers at a specified time before a card deadline.": "在指定时间内在卡片截止日期之前触发。",
  "Time unit": "时间单位",
  "Time before due": "到期时间",
  "Select unit for time before due": "选择到期前的时间单位",
  "How long before the due date the trigger should run (use with time unit)": "触发器在到期日期之前运行多长时间(使用时间单位)",
  "Minutes": "分钟",
  "Hours": "小时数"
}